中國人永遠做不到！罷工名單只寫自己 國泰CEO被辭職

中國人永遠做不到！罷工名單只寫自己 國泰CEO被辭職

國泰航空前英籍CEO何杲日前辭職下台，令外界相當震驚。

香港反送中運動燒到民航業，國泰航空因為受到中國民航局施壓，行政總裁何杲（Rupert Hogg）及顧客及商務總裁盧家培上週雙雙離職。一封由「國泰員工」發表的公開信18日在香港流傳，爆料國泰高層「被辭職」內幕，有網友指何杲拒絕交出罷工名單，只在名單上寫了自己名字因而下台，引起港台網民關切轉載，要大家記住這位先生的名字。

這封署名「一班香港市民 國泰人」的公開信呼籲香港市民踴躍參加18日在維園的會，信的內容提到國家機器全方位針對航空公司進行政治打壓，不擇手段令公司表態及高層「被辭職」，「今日國泰，明日香港」。但國泰航空回應，目前不知道公開信與國泰員工是否有關，公司方面絕對力挺港府、力挺一國兩制，遵守中國民用航空局的安全指示。

香港網友David Ng在推特上po文，表示何杲是真正的勇士！因為中國民航局要求國泰CEO交出參與罷工的員工名單，這位英國CEO只交出自己的名字，表明為員工罷工負責，推文大讚「他沒有出賣任何一名國泰員工！把責任全部自己扛了！請我們記住這位先生的名字：Rupert Hogg何杲先生！I salute you! 英國人做得到的，中國人永遠做不到」！

雖然稍早之前，何杲曾發內部電子郵件，警告員工不要參加12日的機場大罷工，他在郵件中提醒員工，任何支持或參與違法示威活動的員工，將要面對嚴重紀律後果，包括解僱。他在信中強調12日的示威並未獲發不反對通知書，因此屬於非法示威活動，國泰員工不能支持或參與在機場舉行的示威集會，但他又不忘提醒員工注意自身安全。

誰也沒想到，在機場大罷工前夕，苦口婆心勸員工不要參與、還祭出解僱恐嚇的CEO，事後一人承擔所有責任。港媒報導，中國官媒16日下午不到5時就宣布國泰2名CEO辭職消息，但國泰則晚了約20分鐘才發出公告，當時就引起外界揣測，2名CEO應該是受到施壓才遞辭呈。

BBC報導，何杲出生於英國朴茨茅斯，擁有愛丁堡大學（MA Hons）的學位，1986年加入太古集團旗下，他曾在雪梨、香港和東南亞工作，2017年5月起才擔任國泰航空總裁。國泰航空網頁目前關於何杲的紀錄，已被封鎖。

現在網友爆料，何杲應中國官方要求交出名單，但名單上只寫上自己的名字，表明為員工罷工一事負責，不出賣任何一名員工！

型

大把公司請

型撚到

騎士精神

太撚型

不分化，不割席，目標一致！
點解會咁多亂咁捉鬼嘅post，本身都冇留意
見突然好多post講呢樣野先知⋯
我嘅立場同篇文嘅回覆一樣，
亂咁鬧人係鬼或者亂咁捉鬼，
其實會令被誤會嘅手足覺得失望同心灰意冷，
所有投入參與同關注呢件事嘅手足其實大家都付出咗好多
冇確實證據就用一句「鬼」黎抹殺哂對方嘅付出，其實係好過份嘅一件事
大家目標都一致，只係有時會有觀點與角度上嘅唔同，造成唔同嘅處理手法。見到有問題或者錯誤，可以互相指出，但唔應該用一句「鬼」去傷害喺呢件事付出咗咁多嘅手足。

被冤枉咗嘅手足唔好傷心，支持你哋嘅人有好多，而且某程度上，鬼呢件事應該係被半夜帶風向，唔洗入心
因為岩岩先覺得我篇野可能會被誤會為捉鬼，所以都係打埋我嘅諗法出黎會比較好⋯

借推，雖然篇野比較長，但麻煩睇一睇

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

聽國泰啲空氣朋友講，單野係堅的。

十三億人都沒有一位Rupert Hogg何杲

CEO

Fight for freedom
Stand with Hong Kong
五大訴求 缺一不可

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

respect

Salute

真勇武

犧牲自己保下屬
型撚到

良心上司

屌 型撚到 我係仔都濕晒

好型

不得了

Fake news 假新聞

上周六網上流傳一篇「國泰航空集團員工致香港人書」，一群聲稱是國泰員工指內地政治打壓令高層「被辭職」。

國泰航空昨日發出聲明，指留意到網上傳聞，雖然暫時無法證實是否與國泰員工有關，但公司高度重視正展開調查，重申堅決支持港府、行政長官和香港警方，譴責非法活動和暴力行為。

支持港府警方 譴責暴力

國泰聲明重申，對近期發生在港的暴力和破壞活動深表憂慮，堅決支持特區政府、行政長官和香港警方在止暴制亂、恢復法律秩序所做出的不懈努力，又譴責一切挑戰一國兩制原則和基本法權威的非法活動和暴力行為，務必立即行動起來，反對暴力，恢復安寧，維護香港的繁榮穩定。

聲明又指，國泰會完全遵守中國民用航空局的安全指示，亦會遵守香港民航處及航班飛往及飛越所有地區的相關法規。

此外，近日網傳疑似機管局員工提示示威者堵塞機場策略截圖，機管局發言人昨指關注，正內部調查，若發現員工作出不恰當行為，將會嚴肅處理；機管局強調，職員及機場保安在上周二的警民衝突中，一直盡最大努力處理及配合警方執法。

鬼佬有良心過中国人好多

班港奸 仲有中国人仆街啦

有時話一個人夠man，唔一定係要好揪得，做事嘅態度都可以好夠man

型到呢！

啲管理層已經將員工名單交給民航局，嗰啲示過威表過態嘅黃絲空姐機師冇得飛越中國領空，好快會被迫走，成間公司上上下下管理層機師空姐都會係藍絲。

太古一早已經奶共，當初自願將國泰股權交出媚共自保，繼續揾銀。反而怡和遷冊撤出香港。

唔止中国人冇 香港人都冇咁有承擔嘅老頂

成班尸位素餐嘅老屎忽A字膊到呢

真係喊左出黎

香港CEO呢

好多content farm講呢單野 有冇fc
anyway respect!

真正係一個人！

西方社會，保得住個名就唔怕揾唔到工

F

中國民航局綜合司副司長顧曉紅今早在例行新聞發佈會上表示，8月9日民航局向國泰發出重大安全風險警示，明確提出了三點要求。從目前情況看，香港國泰航空按時報送了飛往內地和飛越內地領空的機組人員身份信息，經審核，國泰航空報送的信息符合警示要求。

鬼佬的確係高人一等

Respect

點解好人永遠都係受傷果方

返去做仲好
良心

真漢子

以後唔叫CX做因航

淨係寫自己名

13億人都出唔到一個何杲

#respectCX

Rupert Hogg
Rupert Dover

大家都叫rupert 都係英國人
一個係好人 一個係閪人

這就是為何香港人尊重西方 而不是中方

空氣朋友

型
男神

會唔會太撚型

國泰不嬲好嘅只係啲機師空姐，國泰航空間公司同管理層不嬲對機師空姐極差，只因有機師空姐工會幫佢哋。啲管理層只是吸血蛀米大蟲，吸盡機師同空姐的工作成果。

啲管理層炒燃油對沖蝕錢，就搵員工裁員找數。自己亂駛錢大花筒就刻薄空姐，減航班人手加座位。

大家要分開公司同員工，pacific place啲員工幫手，唔代表太古幫手。太古不嬲都是奶共㗎

啲管理層已經將員工名單交給民航局，嗰啲示過威表過態嘅黃絲空姐機師冇得飛越中國領空，好快會被迫走，成間公司上上下下管理層機師空姐都會係藍絲。

太古一早已經奶共，當初自願將國泰股權交出媚共自保，繼續揾銀。反而怡和遷冊撤出香港。

新CEO 鄧生來自港機工程，一早紮根厦門，一定好識做

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 virgin qantas

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍

國泰不嬲好嘅只係啲機師空姐，國泰航空間公司同管理層不嬲對機師空姐極差，只因有機師空姐工會幫佢哋。啲管理層只是吸血蛀米大蟲，吸盡機師同空姐的工作成果。

啲管理層炒燃油對沖蝕錢，就搵員工裁員找數。自己亂駛錢大花筒就刻薄空姐，減航班人手加座位。

大家要分開公司同員工，pacific place啲員工幫手，唔代表太古幫手。太古不嬲都是奶共㗎

啲管理層已經將員工名單交給民航局，嗰啲示過威表過態嘅黃絲空姐機師冇得飛越中國領空，好快會被迫走，成間公司上上下下管理層機師空姐都會係藍絲。

太古一早已經奶共，當初自願將國泰股權交出媚共自保，繼續揾銀。反而怡和遷冊撤出香港。

新CEO 鄧生來自港機工程，一早紮根厦門，一定好識做

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 virgin qantas

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍

fc未？

連否認被辭職都無喎，何來fake news？

型

幫手share上reddit Twitter

型到

樓上有巴打講得好啱，某大國十四億人都唔會出到一個 Rupert Hogg

屌你老味 陶輝影衰英國人同 Rupert呢個名

做到咁高層 唔會在意份工啦
分分鐘佢一早唔想做

好撚型

人畜之別

你想點FC? 中國民航交個報告出黎定搵何杲出黎認?
根本依家個問題係中共大石砸死蟹, 魔掌仲伸延到外資公司先係問題
識諗既應該煲大佢而唔係係呢個時候FC

[ 眾籌突發 ] 本地文宣 : 多媒體廣告

fc? 好型同時亦好sad

多謝你

共產黨幾時可以死全家落地獄

會有好報，保護自己員工既ceo 大把公司搶住要

白人地球霸早緊係有原因

想喊啊頂

屌 19大陸日日以為地球冇咗佢會停

Facebook google WhatsApp 仲賺緊好多錢wor 班大陸人翻牆都要黎用

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

已有

其實個杲點讀？

你覺得佢唔互持股份仲有冇得咁順利係中國領空飛出飛入吖嗱

真手足

呢d guts真係唔係個個做到

騎士

Respect
真漢子

支那賤畜永遠都做唔到

我跟到呢啲老細嘅話 真係會有好大工作動力同歸屬感，可惜香港啲老細唔會有呢種精神。

CA CEO Rupert Hogg
Popo Superintendent Rupert Dover

有咩方法G持佢 ，佢又睇得到

Fc?

Push

支那人冇既俠義風骨

喊，轉咗新人應該無呢枝歌仔唱

好想跟呢d老細做野

其實都唔需要FC啦

就算佢真係冇交名單而被辭職

佢離職之後國泰一樣可以俾個list支共

無論佢係有俾到名單然後過唔到自己嗰關辭職

定係佢拒絕交名導致被辭職

佢離職已成事實

基本上肯定佢唔奶共, 如果唔係都唔會離職啦...

721 811

好老細

真心 佢呢啲做到咁高層
仲要係鬼佬
去其他公司做易過借火
所以真係好respect

你都識講得中國民航同佢本人會知
所以單野正常都會懷疑
我依然支持煲大佢

型完一次，夾你換個聽話嘅人。今次之後因航就變咗要乖乖聽阿爺話喇

受我一拜

沒有嘗試過的人生 我都想嘗試一下

屌你老味洗唔洗禁型

香港人永遠做不到

真正既不篤灰 不割𥱊

真男人

好撚型呀

佢好好 多謝你

勇武

好既領導人

呢個係建基於支那民航局第二點要求，就算第一點要求都只係叫相關人士停飛，兩點之間並無實際關聯，簡單啲講，cx提供嘅資料唔一定係罷工名單，而最多只係要提供埋依家呢班飛大陸嘅機組人員當日無罷工嘅證據

一個保全家
但係全家唔保一個
有紅底頂位就會變送中成功縮影
你老尾全家真係為咗份工唔出聲

永不割國泰

你睇下班甚麼甚麼高官

痴線好型

型到痴線

Good leader

好人一生平安

push

英國人

Fucking chi Na

好感動

Rupert Hogg 同 Rupert Dover 差天共地

0POST假ACC
Show Blocked User - 楊威利2018

歐洲文化之下長大既人先會有呢D優點

型！

真．CEO

太型la

Salute!

感動到喊

才高品更高

同樣都係叫Rupert
但係一個係Rupert Hogg
一個係Rupert Dover

歷史會記住

好佩服唔出賣所有同事既精神
不割蓆，不篤灰

型到爆

CEO
HERO

唔怪得 做到CEO

唔係好明“唔割國泰”既邏輯。
個人唔會再坐國泰，直到國泰董事局可以保障到高質CEO同員工的權益。

繼續support cathay pacific

Cx

我係仔都俾佢型到出晒水

in何杲 we7

呢d咪分別囉 受人尊重囉

中國人：錢>面子>>尊嚴
正常人：尊嚴>>面子>錢

已證實真係交咗自己個名？

中國ceo就會交出自己的名字以外的所有人

其實呢件事由頭到尾都冇人fc
可唔可以唔好繼續傳

Respect好撚型

成和敗努力嘗試
人若有志應該不怕遲
誰人在我未為意
成就靠真本事
做個真的漢子
承擔起苦痛跟失意

推

唔講咁多 請睇列出的名字

林鄭 鄭若驊 李家超

梁卓然 盧偉聰 鄧炳強

連男人都愛上佢

人叫Rupert佢叫Rupert, 另一個Rupert Dover正仆街，呢位Rupert Hogg簡直係英雄

支那十四億護旗手
我肯定冇一個做得到

btw，杲字點讀

怡和系今次第一時間上繳cctv喎

唔好攞支那人同佢比

Respect!!!

多謝！

不割

好上司

黎緊去日本就坐cx

多謝你呀

支持國泰

內文完全無講fake news

好有型

gou2，同「稿」

好撚man啊屌
既然同一陣線 做得高層就應該有呢種承擔
而唔係做一件下下推啲細嘅去死 為咗保住自己嘅垃圾

割的話 失去中國市場倒閉

唔割的話 好似現時咁以一頂百 公司保存

所以話,連登仔好多高分低能

豬持

如果係真嘅話 真係好型

型到你永遠留係歷史書上面

Respect, salute.

其實支那都得，華為任正非同美國講所有同伊朗既合作都係佢一個人做。之後去美國受死。咁十四億人都會當佢英雄

大將之風
致以最崇高既敬意

中國人：只有自己的名字不在名單上

以後叫正義航空!

型

國泰

國泰聲明重申，對近期發生在港的暴力和破壞活動深表憂慮，堅決支持特區政府、行政長官和香港警方在止暴制亂、恢復法律秩序所做出的不懈努力，又譴責一切挑戰一國兩制原則和基本法權威的非法活動和暴力行為

邊個發出d咁涼薄既聲明?

中国都係 不過做既野要調轉

呢種精神真係大陸人唔會

犧牲自己利益成全他人

誠仔...?

型到仆街

中國人永遠辦不到

講一大堆廢話講撚到好人道

然後一睇，屌全team人名寫哂係冇自己
this is chi na

不分化 不篤灰 不割蓆
型到

唔關支那市場事喇

係支那唔畀佢飛支那空域

等於連國際市場都冇得做

自慚不如

退休好過啦

我係英國人呀屌

我都想係

西方貴族精神

支那呢個低等下賤既民族永遠都出唔到呢種人

高薪厚職都可以放棄,一個攬上身

btw 個名單 佢無比 繼任人都要比
無可能得總裁先知

P 牌不能作出評分 😂😂😅

Cool

唔在意都可以照交名單，但佢選擇交自己出嚟依下已經唔係個個人做到

出生於祖國係唔同啲，鄰國人永遠都學唔到

咁多人犧牲自己犧牲份工

如果叫中國人交名單
肯定會將D親信個名轉做敵人個名

型到癲

型撚到仆街

致敬

有膊頭，有腰骨，真男人！

何杲的名單
Rupert Hogg's List

好想錫佢春袋

真香港人

[ 眾籌突發 ] 本地文宣 : 多媒體廣告

無人幫推, 無人知, 玩 L 完

敬ceo

相反一樣叫Rupert既Dover...

好撚好J

Hero

只有白人配有民主

Like爆
呢d先係好boss

呢位Rupert高尚過呢一隻好多

不割國泰

有骨氣

型到震

真係唔好怪我寧做外國狗
不做支那豬

我記得係新CEO ，未double check

好型呀

好撚型呀屌...

Thank you Mr. Hogg!

好似拍戲咁太型

真係好man

型到核爆，呢D先叫真男人

Respect!

pk 濕曬

國泰根本唔想 如果國泰執 一大堆支航入侵

真勇士，真老闆

RESPECT

好型
not a boss but a leader

有時候工作唔係凈係為錢,都可以係想為社會貢獻自己既一份力.

當外部勢力可以 不畏強權地放棄高薪厚職 果班政府既走狗真係不知所謂

型到核爆

死線越早越好,佢根本唔會回應,早啲死,早啲做文宣準備下一個行動

個po 0負評

真心英雄！

型撚到 respect!

salute

為左宣傳823香港人縺
大家可以玩823 if story chain challenge
類似咁
係ig story畫完後
tag frd再畫
好似之前比卡超個個咁

sorrrr係公司只可以用手畫

823 ig story chain Challenge 正式啟動

呢d 先係真漢子

寸輩之流收皮啦

義士咁樣付出。 係咪要做翻啲野追擊國泰？ 雖然係鬼佬。 義士不是condom

型到喊

好波！

0負評post

佢應得到世人尊重
支那大陸是非不分

做到CEO年薪過百萬都可以話辭就辭
有幾多香港人可以做得到

尊敬你

佢係真香港人
Respect

有料駛咩怕你炒
你估個個都何xx咩

特首之材。

８２３人鏈

實搵到一份更加好嘅工

唔出唔得

一樣姓Rupert
點解警犬果個同呢個爭咁遠

型爆

無證實唔好跟車太太太貼住
當然係真嘅好值得尊重

正苦個班淨係識卸膊 大家都係做高層 點解可以差咁遠

你好撚鬼下wo

好撚型呀媽呀

721
811

香港好在有你

如果有以一“頂”百既霸氣，咁CEO又點解要“辭職”呢？
你既回覆好專業，專業到我以為你係幫國泰做野添。

好型
Respect

新個個ceo唔知點呢

明明佢係一個英國人
但係就可以咁樣貢獻自己

中國人同外國人lv真係差一千倍

Reputation同Face係兩件事，中國人永遠唔明

Respect

勇武, 多謝你!

去到佢呢d級數邊係話咩請唔請
係做定唔做既問題

市民有罷工嘅權利架

香港人班垃圾高官，只會笑佢on9，只會笑人斷咗收成期

You have my salute, sir !

型到，中國人永遠做唔到

咁新嗰位CEO係米都唔交名單先

你係香港幾乎一定要飛過中國空域，同中國反面就執得

真唔真，名單呢啲機密嘢都畀你知

佢過千萬啦

RESPECT型撚到

但係被炒嘅
仲有一件香港人 大粒野

Well done Pompey

痴線 放心一定大把人請

請保持危機感
唔好再打飛機
思考如何反制
勿再自視過高
脫離同溫層
打輿論戰，最忌低估敵人。

睇下政府管治班子個班仆街，爆左咁大鑊完全無人問責，羅柚坐到實一實，DLLM, 一個月攞過十萬人工，做唔掂就走啦，冧家剷，仲要小市民淋雨行到腳臭，垃撚圾

香港良心，英式紳士精神！中國謂之：真君子矣！港人必將記住您！

有冇咁型

呢D咁有良心既CEO
中國真係搵唔到
型到爆

丁到出血
I love you Rupert

保住員工

高等民族

完美展示點解香港人寧願做英國殖民地都唔想做中共既狗
真男人 Respect

港人必將記住：Rupert Hogg，國泰精神、香港精神，不畏強權，真正的英式紳士風范，中國古風謂之：真君子！

大佬

國泰，香港人的航空

關亞洲人咩野事, 要話都話支畜拉

勇氣

勁人，此處不留人，自有留人處。

大家都姓Rupert, 點解DOVER (陶輝)仆街咁多

up

好想比佢屌

英雄

香港人欠你既

請受小弟一拜

欣賞

留意下，個個關於國泰嘅post佢都會打同一段嘢出嚟

中國人真係永遠都做不到

香港人可能得

d人成日話華人響外國有玻璃天花板，係隱性種族歧視
我就覺得係因為華人絕大多數係好好既執行者，但唔係好既領袖
唔信你可以睇下全球十幾億華人，出到幾多個李光耀

rupert係名wo

respect
希望贏咗之後可以請到佢地番黎繼續做

pish

洋腸精神，抵佢地屌咁多女

真正保護員工的好上司

如果係真嘅就真係型撚到出汁

以後只搭Cathay

On9,咪抹黑

唔一定，佢而家上曬黑名單，以後所有同大陸有生意嘅公司都唔會請佢。今時乜世界？全世界大部份嘅經濟體，中國都係佢地嘅重要或第一貿易伙伴，而D大公司直接或間接都要考慮呢個現實，你要負皮都冇法。

所以呢位仁兄係真正自毀前途，可敬!

你估香港幾多公司唔同中央有直接利益關係？
不過返英國應該都好易搵到工

零負皮

不過接任條友都係會比資料支那

現代的中國人只是一群動物，只為食物生存，同法西斯民族意識。

西方人是有精神人格的人類，為了不違背自我精神道德可以放棄五斗米。

SWAG!

感動

人叫Rupert佢叫Rupert, 點解姓Hogg呢個咁有heart姓Dover嗰個咁賤

diu nei ho lun ying

唔知講咩好了

嘩

推

我都話過，係共匪黨既統治模式，係永遠都無可能出到呢種犧扶眾捨已既領袖

反而覺得呢次運動國際開始認識到意識形態既差別
即使未到冷戰時蘇聯咁樣
但會越黎越提防中共

屌你老母，型到仆街

真人真事。
家人係CX 做，講返之前罷工冇秋後算賬，今次頂唔住共狗壓力只有舉自己上去。值得尊敬。
如果係林鄭…舉哂所有下屬嘅名，只有自己領功

我都想有依d老細

喱種咪領袖囉 點都保住班細

我想支扗持國泰 但唔撚想支持現任CEO 可以點？

Respect
反觀自己公司老闆

CEO都唔做

杲點讀

英國佬

航空界九叔

型撚到 respect

咁又唔好屈曬13億中國人，有何杲都上唔到位啦，你又鬼知咩？

咪撚妄自菲薄

有一樣我唔認同，佢咁做唔係因為佢係一個有良心，骨氣嘅外國人，而係因為佢係一個有良心，骨氣嘅人

外國人冇良心，見錢乜都做，仲落井下石嘅大把。中國人仍有大把為正義，明知死硬都用蛋擊牆嘅人，呢場運動大家都見。仲有大陸維權律師呢？仲有劉曉波呢？

我都唔冼寫咁多。衹係想講，分辯是非黑白嘅同時，希望都能夠利用機會，喺自己思路之中，尋找可以改善嘅地方，先能夠不停增值。

完美演繹出
寧為飛灰 不作浮塵

陶輝係白色垃圾，當年英國佬走，正常有料既英藉officer 都會跟住走，留低既都係計過數返英國揾唔到工先繼續留，大佬，當年既英國佬仲保留小小高傲心態，邊會服務大陸港共政權

one for all all for one

起身屌閪啦

李光耀半個英國人，飲英國奶水大架佢

就算有，都係64/三反五反/文革個陣死撚左

.....香港人都做得到!
仲有一位土生土長香港高層 Peter Loo (Chief Director - Customer and Commerical) 一齊辭職架！

咁咪係

痴撚線,真手足

中國可以逼走一間英國航空公司總裁咁撚惡

中共係正宗害人精

推!!!

好有風骨
Respect

癡線
點解可以咁有型

呢度所有既女都係我一個人叫既

Fc咗未
係真嘅 呢位外國人有義氣

好撚型 thanks so much

真騎士精神

會唔會太型
多謝你
同時亦都恭喜你
唔洗再係依個地方睇中國面色

respect

——-818維園見 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

喂，完全政治逼害喎！

咁都無200000個簽名？

簽到爆晒quota。

你知唔知有個關於香港既白宮聯署，係有成超過280000個簽名架？所以請廣傳，多謝

垃圾政府膠官無一個有承擔

講真 呢D高層真係大把公司會請 驚西

真男人 respect

民初文人風骨
依家不復返

最怕佢一人犧牲左，
政府依然好輕易得到罷工名單

稿？

Fight for freedom
Stand with Hong Kong
五大訴求 缺一不可

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

[center][size=4][orange][u][b]Fight for freedomStand with Hong Kong五大訴求 缺一不可[/b][/u]612 721 811820/821/822 死線（未定好）823人鏈824 機場824 觀塘825 荃葵青831 中聯辦9月三罷不分和勇！#drum#pig#drum#pig#drum#pig[/orange][/size=4][/center]

有冇咁撚型呀

最小唔係經自己雙手交出，呢樣野已經好重要

致以祟高的尊敬
沒辦法用文字形容的感動
面對極權的壓迫，依然沒有為了保住自己而出賣自己的員工

煲大佢比英國人知道我們都係一條船，BNO要平權

推
真漢子

骨氣

612 721 811

好想幫佢含

真。英雄

推

希望大家唔好再怪因航

看看林鄭ceo

型爆！

我都試過，同事最後送我入lift, 我背對佢地，lift門一關，眼淚狂飆。

男人大丈夫
呢d先係骨氣
呢d人先做到大事 大把公司請

中國人永遠做不到！

Respect！

條友真係 CLS

中國人永遠做不到

太型啦

再一次講thank you ! sir!
respect！sir!

A real hero 向佢致敬

跟住又奶共狗上位

Chivalry

好型

不過公司炒佢
都有撚排賠

好撚型,多謝

香港史冊一定要記佢一名
偉大過比爾蓋茨。